咁既情況撞左點賠

一賠七 爽死

保險賠

不過睇怕條友未來3、5、7年都唔駛買保險喇

要幾快先做到推六架車

第一架唔洗賠 後面要

第7架賠晒

睇官判
如果第二至六架車證明到撞前已停定，尾車通賠